---
title: >-
    شمارهٔ ۳۳۳ - قاضی حمیدالدین در مدح حکیم گفته و بدو فرستاده
---
# شمارهٔ ۳۳۳ - قاضی حمیدالدین در مدح حکیم گفته و بدو فرستاده

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>اوحدالدین انوری ای من مرید طبع تو</p></div>
<div class="m2"><p>وی هوای عشق و مهر تو مراد طبع من</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>هم ببینم دولت وصل تو اندر ربع خویش</p></div>
<div class="m2"><p>گر محل دولت و اقبال گردد ربع من</p></div></div>